全部男人同我去做gym操大隻同習武

革命唔係講緊一兩個月既事
推翻港共政權亦唔係靠呢兩個月遊行可以做到

但將來會發生咩冇人知
好似今晚元朗咁冇人還拖個個剩係識企係度比人打

我知見到呢d情況係會好驚
所以先需要去練大隻同習武
練到比人襲擊要識同夠膽還拖

你睇下對家出黎既都係肥斯大隻一係就死o靚仔咁既樣
如果頭先大家一齊係閘口勇武還拖根本唔會有血洗車廂出現
以後老弱婦孺就靠大家去保護

光復香港
時代革命